---
permalink: /tables/KI_ECD_R
---
# KI\_ECD\_R
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

La table **KI_ECD_R** contient de l'information sur l’**ensemble des causes de décès**.

Cette table permettra de déterminer si le bénéficiaire est décédé de plusieurs causes et l’ordre dans lesquelles ces causes doivent être considérés. En effet, lors du remplissage du certificat de décès par un médecin, celui-ci mentionne la ou les maladies ou affections dont était atteinte cette personne. Ce sont les 5 premiers rangs qui fournissent ces informations. Il peut également renseigner les états morbides qui ont contribué au décès. Ils seront disponibles à partir du rang 6 du certificat. Il est à noter que les 5 premiers rangs ne sont pas tous forcément renseignés, mais ce sera dans tous les cas à partir du rang 6 que les états morbides seront apparents.


<!-- ATTENTION : Ne pas supprimer ou modifier la ligne ci-dessous -->
#include "tables/.schemas/Causes de décès/KI_ECD_R.md"
<!-- ATTENTION : Ne pas supprimer ou modifier la ligne ci-dessus -->
